聽日可以叫林鄭落台未？

唔落台 條氣唔順